研究家發現如何能看見平行宇宙的方法!

DMT全名為二甲基色胺，是大腦松果體自然產生的化學複合物質，是色胺家族成員之一。

DMT是松果體在睡眠期間自然分泌出來的，構造類似血清素。在動物與植物中都可找到，與地球上所有生物密切相關。

這個化學複合物受到這麼多人注意，是因為它與死藤水這種迷幻物质的活性成分相同。因此科學家仍然不確定它對人體會產生什麼作用，據信它可以影響視覺上的作夢能力。

DMT如何運作？
平行宇宙

表示：「DMT與血清素受體結合的方式類似脫磷酸裸蓋菇素。即便在沒有血清素的情況下，也能促使神經元運作，導致幻視，並讓服用者感到脫離現實。使用者變得更能反思，但也有報告指出他們完全脫離當下，『看到』或『去了』另一個現實和時空。」

如果我們真的在DMT影響下聯繫上另一個時空，我們又怎麼跟別人說不是因為睡著才能到訪交錯時空？這個過程不需透過肉體，而是透過想法來影響心靈層面造成的時空旅行。

推薦文章: 動物界「靈媒」 女子可與動物溝通 不是活的也沒問題
現在，對於從未有過類似經歷的人，這一切似乎有些牽強，但對於要透過這種方式前往另一個時空的人，絕對是有什麼深刻的東西觸動他們的心。

發現歷程
平行宇宙 (1)

1931年，加拿大科學家Richard Helmuth Fredrick Manske首度合成DMT。

而後在1946年，巴西利馬微生物學家暨科學家Oswaldo Gonçalves發現DMT是種能在全球生物上找到的天然物質。

自那之後，越來越多人在不同動植物身上發現並證實它的存在。

DMT：靈魂分子
理克斯德拉斯曼（Rick Strassman）所著的《書籍和紀錄片（the Book and Documentary）》以DMT為人所熟知：「靈魂分子（The Spirit Molecule）是數十年來首次合法設立的DMT實驗室，用來研究DMT的效果。理克斯德拉斯曼探索人們實際是否能透過DMT拜訪另一個有形世界。」

推薦文章: 美國能源部長在電視上承認: 我們的工作就是研究平行宇宙與更高維度的世界
他也建議，DMT目前可能只能讓我們的意識變成前往其他存在維度的通道。已在實驗室使用過DMT其他實驗對象也建議，這種狀況的發生性會基於各人經驗不同有所差異。

當每個人各有對DMT不同的體會，在他們不同的體會中也有許多相似之處重複發生。

他們都到了一個與我們當下截然不同的世界，並且找到其他智慧生物。

在那個地方，實驗對象指出體驗到一種陌生的感受，像是自我的消亡，和宇宙、死亡及重生合為一體。

醫學博士理克斯德拉斯曼說：「DMT是通往其他頻率世界的一種規律、反覆且可靠的方式。其他維度世界一直都存在。事實上，他們就在這裡，不斷傳輸訊號。而我們接收不到，因為我們本來就沒有接收其他世界訊號的能力，我們的身體天線一直都只能接收一般正常的頻道訊號。」

真實世界的脈絡
uni

另一方面，英國牛津大學理論物理學家杜奇（David Deutsch）著有《真實世界的脈絡（The Fabric of Reality）》，在書中表達了他對人類意識可聯繫平行時空的質疑。他說要能做出如此壯舉需要量子計算協助。

推薦文章: 1967年在太空失聯的老舊衛星幾十年後突然開始發送信號，震驚科學家們!
這意味著我們事實上可能需要模擬幾近於零的溫度才能碰觸到另一個宇宙。

作為回應，理克斯德拉斯曼也建議或許提高大腦的DMT等級，會是我們試圖找到未能理解的事物的關鍵。或許大腦的量子計算可能可以生成景象，我們不能以科技角度來理解自身的生理結構。

如果DMT真能像字面上所述，能夠賦予取代我們意識的銀河、星際或甚至探索內維度世界，那麼也許宇宙智慧的奧秘就在我們內在世界中。也許DMT就是幫助人類了解存在意義的關鍵。

一起來看看這則關於回到平行宇宙的趣味科學影片吧！

Gn 粒子

TMD

簡單講 發夢見到

從數學角度上...

有能力控制 時間(time)這個變數(variable)先有權講觀察(observe) 平行宇宙

reading steiner

有趣，lm

Fringe

其實我都相信take DMT可以體驗死亡，不過我自己試過幾次都breakthrough唔到，另外亦曾經聽過有兩個人同時trip嘅時候，兩個人嘅意識竟然去咗同一地方，當然係事後先知

全部支那人都係平行宇宙啦